有冇屯門巴絲係屯院做過ACL同半月板手術

想問你哋排左幾耐先做到手術？
幾多錢？
用咗幾耐康復？
同埋點樣康復？

1. 唔記得
2. 呀爸比錢 唔知
3. 好似二個月左右已經可以唔洗用杖行
4. 康復期間勤力D做物理治療 唔好格硬黎囉

唔該你先Ching

1. 私家做，但越早做越好唔好拖
2. 做左一個月，室內已經開始唔用拐杖同戴護膝
3. 點樣康復？一定要勤力自己做物理治療

岩岩受傷既話要等個膝頭消左腫先做到手術，都係等醫生比期你，消左腫行得番又未做得手術個排隻傷腳做多啲gym等佢做完手術唔會縮得咁西利。

入院費加住院同做手術好似400蚊落到樓。出院個支拐杖要二百幾蚊。

慢跑既6-7個月都ok既，落番場打波都要8-9個月，都係視乎你隻腳夠唔夠力。上網睇有啲人rehab得好既4-5個月都跑番步。

做完手術出院姑娘會比紙你去約物理治療，但係公立既物理治療係唔夠，要自己操多啲強化番大腿肌肉。同埋要搵私家物理治療做下。